一人N個俾豬閪追既應對方法

雖然我唔介紹同任何人做朋友
但依排條豬閪既行為愈嚟愈惡頂
成日借啲意向我暗示咁
仲要咁撚大聲講俾其他人聽到 有無諗過我感受
已經成日拎個好fd既女仔嚟殺桃花都無用 佢扮到完全唔care咁
點解要搞到我既人生好似豬閪收集器咁

正評 愛你喜歡既人
負評 愛喜歡你既人

食豬閪啦你都冇得簡

肥婆都係肉 好過去自瀆

豬閪都係肉，好過去自濁
建議樓主中出即飛

蒙頭都屌唔撚落
你咁饑餓讓俾你

扮gay

再唔係當面屌柒個肥婆

又係呢啲話男仔冇得揀既柒頭

我寧願屌你老母都唔屌你

拎本古蘭經出黎拒絕佢

佢老母都係肥閪

樓主代表所有男仔？

咁都負皮多過正皮
連登仔係咪精上腦

你問班成世未同過女人講嘢嘅毒撚
唔負評你就假

態度要忽冷忽熱，再不停侮辱佢
迫到佢一係發奮減肥（減完食得）
一係唔開心繼續增肥

豬閪唔只美極咁簡單
而係個樣

真心想知
係咁比女chur

圖呢？

Oh Shit!